完咗sem

手機可以成日都唔響
冇人約出街
朋友都去晒拍拖
打機打到唔想打
有時翻下pt 但一翻到屋企又冇野做
人生冇乜希望
可以點

咪多些陪家人囉

搵個女朋友

屋企人日日翻工翻到好夜

絲

咁咪搵個男朋友

搵我

我都係

冇中意嘅人 拍拖好攰

賭下波 刨下馬經

傾下計

上興趣班 唔好淨係打機

收皮啦on9
利申未完sem

救人為快樂之本

人生夠攰啦 咪又係咁做人

我未完sem 温書温到想死

多謝你

加油 考到幾號？

同我瘋狂打機你就唔悶

你又咁得閒咩？

抽時間

打咩

係屋企hea下hea下都幾開心 第時grad左你想hea都冇得hea
再唔係去下旅行囉

就你

Tg?

做下運動 操fit自己
學門手藝 比個目標自己

日日同自己講 聽日要跑步 然後都係冇
真係要減肥

有得玩好玩 有得hea 好hea 畢業之後就冇自由

考到26號 有排

依家Hea到好似廢老生活咁

條條女都話減肥

已經係美極

幾高幾重?

加兩滴美極咪可食用囉 唔洗太擔心

正啊 你要唔要

我要

美極都會有毒撚埋單 其實唔怕

你緊咩工？我完左sem又冇搵工 真廢老生活

美極都可以活得自在

唔好咁癡線啦

165 50幾kg

屌啦 5幾都肥 呢個世界無瘦人

有大波的話唔肥呀

比以前肥

以前我會睇吓書，咁又一日。

同我打機就會瘦

打飛機咩
減手臂？

老子就是神跡

太高啦。。。

165太高?

樓豬平時打未機多，除左飛機

lol同pubg

好行

得兩隻我都玩到悶啦，我都已經無打lol，pubg就1日兩三場死得特別快就玩多幾場

啲台狗on撚尻
自己玩勁悶

玩平安京

如果得自己一個玩，我就唔會玩，有3至4個先玩，我係pubg賺過錢，雖然得30幾不過係幾開心

點賺

同我造人

我賣過d要key開的箱，不過兒家無啦因為一個箱賣1蚊到無，如果你想咪係pubg儲定錢，佢一出新箱即刻抽，新箱價一開始都會有30幾蚊以的價位，不過過一兩個星期就好快跌價所以要快

仲有係market賣野一定要伸請steam gard

時間地點

充實自己 去做運動 學下唔同野 跳舞乜都得 一個人冇可能會冇嘢做 只係你自己唔去搵野去做

死基佬

你決定

最多你1 我0

3p

點解你老是常出現

因為好撚得閒.....來吹水

我今日都完左
完埋year4了

講開

巴打我同你相反 瘦到仆街

不過無想改變既慾望

搵左工未？

岩岩完sem即刻暑sem，超充實

打算去埋grad trip7月先搵
乞食科

去邊？

幾高

同問

178 50kg左右

瘦到仆街

天生腸胃唔好

同樓主一樣
唔緊要架 約人囉
有個朋友一直都話我係佢好重要既朋友
咁就約佢食飯啦
點知佢話無錢 我問佢真係一餐飯既錢都無?
佢話係呀 無錢呀 下次先啦
轉頭snapchat post左佢同個朋友打緊邊爐

完全明白 中學最fd嗰個都係咁
佢成日同中學同學約出街都唔會叫埋我
已經冇再聯絡

已經唔係第一次 今次真係心淡
已經完全唔想理佢 識左佢5年
忍左佢5年 真係心淡了
唉

情況一樣
grad左之後個個都變嗮
有時佢地傾得好開心
唔知點解自己好似融入唔到咁

同路中人呀巴打 真係心傷

被自殺

次次搵佢 都已讀 一係就唔睇

聽日就係佢生日

咁我好dd 佢會覆我機 但多數隔10個鐘以上

差唔多啦

有無諗住send msg過去？

諗緊

其實做朋友做到咁真係好無謂
唔想理我咪講囉
把口又係到話咩你好重要呀 排第幾呀
又乜又物咁
到最後咪又係將我當草 放到最後
次次都係咁 次次都呃自己 算啦 算啦
諗番都覺得自己on9
知錯能改 今次真係唔想理佢了

sd個msg比人啦 好好睇睇

算啦 人會變
識啲新朋友仲好

呢句岩聽

人性

一齊打Pubg

又唔多想理佢 反正佢大把人同佢慶祝
上年我生日 佢都冇同我慶祝了

玩住手機版先得唔得

拿我就覺得 做好左自己先 唔好比位人入
反正sd個msg又唔係咩大事
sd完可以唔覆佢

都好

講真，真係會記撚住

年年有幫你搞生日

我生日就無哂人影

咁lol啦

係手機可以拉埋

就係上年冇
佢後尾仲話: 係咩 唔記得咗

咁咪乖

好撚仆街

ID?

唔想比咁多人知喎

570366037

加咗

見到

我加你啦不如

快啦

516854485

咩料

好眼訓 聽日玩

屌唔知係咪開始老

行一陣就開始腰痛

行緊？

頭先落街買早餐 食緊

cls 未訓就食早餐

肚餓

食唔肥就好啦

你都食

可唔可以組團

不了 俾人話我有啲重

可以

我都想快d 完sem，但諗諗下有成兩個月冇得返學應該會幾悶

以為自己岀post

我真心覺得正常

591948756 add埋我

我四個月左右

頂計錯數 我都有三個月

?

你地唔洗訓教

啱呀

係呀

你仲喺到

你都係唧

咩公司？

啱啱醒

x2)

瞓唔翻

打機

好

咩industry 先得架

Lol呢？

唔想打 跌左牌

咁加好友先都得既
Id:Qbaebae

我都係 而家做緊廢青

好冇目標

想訓 訓唔翻

屌 日日都想搵d野做下 打機又冇fd得閒 hea下hea下又到夜晚 到夜晚又係到碌手機唔知碌乜鳩 晚晚凌晨先訓

同我一樣

我依家先去食嘢

有無巴打交流下打飛機既心得

屌你沖咩涼沖咁耐

hea咗陣

自製生豬肉飛機杯

切柒都唔撚掂

整塊保鮮膜做處女膜都仲得

今晚加

你好核突

大家咁話

喊左